pasos realizar.

-------------creacion ---------------
1- cree el proyecto en gitlab

--------------clonado -------------------------------
2- cree una carpeta en mi maquina c:\bapro_2121
3- accedi con git bash , boton derecho - > git bacs
4- realice el comando git clone https://gitlab.com/gcasas1972/cursojavabapro_2021.git

----------meter info dentro del clonado --------------------
5- aparecio una carpeto con el nombre del proyecto de gitlab
6- copiar el proyecto java.

----------cambio de workSpace al nuevo y definitivo --------------

7- cambio de workSpace en la carpeta que coincide con el nombre del proyecto git
8- levanta el elise tengo que importar el proyecto
9- boton derecho ->import, general import existing project  into workspace
10- lo busco y me posiciono con el nombre que coincide con el nombre del proyecto git

-----------------subir al repositorio --------------------
git add .
git commit -m "primera version"
git push -u origin main
